1987年 覆盤

第一次下跌完 仲有一次。 而家今日就係第二次 雙底美股 2520